我係警嫂

屌我唔撚係警嫂啊

唔知係咪有人起錯底以為我係警嫂定係有人玩我電話，但自問無得罪人
一聽電話就話: 我想做愛，三千蚊1 Q
我讀書妹黎架炸，男朋友只係一個普通sales

利申: 一直只係mon下post留下言咁，第一次開po

咪再打黎煩尻我啦

4000ok?

今次你埋唔到單啦巴打

喂排隊唔該

各位本身我有個用左幾年既ac，但登出左之後唔記得左個email所以開過個新希望大家唔好屌我係P牌仔

已經估到你係邊個
ip都唔使check

不過各位記得呢三日去接機啊

差啲就中伏

仲有啊

．8 11深水埗區接力開花
．5大訴求缺一不可
．掃走黑幫，還我香港
．踢走黑警，公義城市
．香港人覺醒🇭🇰

．集合地點：楓樹街球場
．集合時間：1430
．出發時間：1500
．終點：深水埗運動場

路線：
楓樹街➡️長沙灣道➡️興華街➡️深水埗運動場

．全民集結，還我香港🇭🇰

＊仍待不反對通知書申請中，已與警察再三會面，並讓步更改路線。

請各位香港人廣傳，支持！

我17年開架

好撚煩啊！咪再打黎！

應該冇錯